民間記者會一定要咁答返佢認受性問題!

777得777個人授權,憑咩代表香港民意?
比埋你成個人大(有份投票先計)都係得果幾百人
連登一個post都閒閒地幾千正皮
已經大認受性過佢
如果佢質疑唔夠多人既話
咁唔該先質疑政府點解得777票又要強制代表市民?
佢可以發表佢既意見但咁就唔好講佢代表主流民意

推

一定要咁答

林鄭不是普選產生，本身就不能代表民意。
而好多公務員己表態反修例，所以林鄭亦不代表所有公務員。